香蕉糖2.0

有冇大埔手足有projector投映係大廈牆上？等全世界都認撚住佢

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權